---
title: Feedback iteratie 1
subtitle: En daar waren we best trots op! :)
date: 2017-09-27
---

Vandaag kregen we feedback op iteratie 1, deze was erg positief en we konden er veel mee in onze nieuwe iteratie. Volgende week moesten we ons concept gaan presenteren dus daar kwam vandaag wek een beetje druk op. De spelregels werden vandaag ook afgemaakt. Thuis heb ik me nog even kort voorbereid op het werkcollege van morgen waarin we afbeeldingen mee moesten nemen waarin duidelijk de Gestalt wetten in te zien waren.